班牛屎佬憑咩代表全香港求籤

你話代為鄉事局就話即
關我地撚事
仲要抽到支下籤

等埋發叔

邊個都無資格幫我求籤